支那01居然遣責黑警

係咪要變東方了
定又要吹風向

對於警方為何無預警下射藍色水劑，警察公共關係科回覆《香港01》查詢時稱，大批蒙面示威者於旺角警署外聚集，有人挖磚、向警署投擲玻璃樽等。經過多次警告無效，警員展開驅散行動，包括於警署內向外噴射加有顏色水的催淚水劑，又指記者應盡量遠離所有危險點。

然而，警方解釋與《香港01》查詢事項風馬牛不相及，當時警署外並無人挖磚、設路障、塗污警署外牆或向警署投擲玻璃樽，警方噴灑顏色催淚水劑前亦無作出警告。《香港01》新聞部對警方這種干預新聞採訪的行為予以譴責。

琴日俾人踢爆插針連登

有冇咁橋

做戲做全套，點都要扮到撐自己記者

傷都唔撚傷啦

小罵大幫忙

不嬲扮黃再落你降頭

比人篤爆上連登吹風咪扮下野

觀察多幾日 多左依啲洗白 譴責post既話
政府可能準備當班狗condom

黃又藍

唔使扮中立啦 支那01 化左灰都認得佢啦

和勇相連 絕不割蓆

睇完咪算

成車巴士個次已經唔會信佢

黨媒01不嬲係咁運作，唔洗理佢

扮下野都要
遲下帶風多人信d

記者邊個冇中過水炮藍水？
今時今日先講？
中共01比人踢爆完，想扮從良洗底？
收皮la

扮中立是常識

咪撚on9喇
佢係平時懶係黃絲
緊急時候變藍

高端支那五毛
小罵大幫忙

共產黨有一種統戰手法，稱做「小罵大幫忙」，就是要捧一個人，也必須要假裝小小批判一下他的缺點，否則把一個人形容得完美無缺，往往會被看破手腳，無法取信於人，反而達不到吹捧的目的。

東方夠幫記者啦

HK01 已經玩到出神入化，真心佩服既
唯有盡量通知識既人唔好再睇啦